达哥：谈，可以。打，奉陪。欺，妄想！

我们达哥粉丝少了谁都可以！！
中国人用现代标准汉语没有什么不合适的！！

如果你立意要跟我争吵，
我就不奉陪了！
真正懂达哥的粉丝都会明白。

没话哥说了吗？
我说你就不是达哥的真兄弟吧！

听达话、跟达走，做个文明爆机干弟！

开台啰！开台啰！九点半又要看达哥🤙🤙6️⃣6️⃣6️⃣

欺
ya hei ya hei
Hei ya hei ya hei

还有半刻钟就要开台溜
我也在期待了亲～

声道视频没问题呗？

声道亮了点儿～

支持達哥
中港融合乃大勢所趨,達哥順天應人乃明智之舉,慶幸各位達粉都如此明白事理